今次fat fat 啦，政府派4千蚊，有排洗

4千蚊有咩用

中學雞就有排洗

佢地未滿18歲

幾時派

現今社會四千蚊對邊類人黎話叫有排洗？小學雞定中二病？

其實依家做緊野既係咪要符合晒6樣先合資格拎到

我樓下啲公屋跑車撚入油都未夠呀